====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: De nouveaux métiers pour une démocratie vraiment participative L ' imprévu réunit car il ouvre le projet à d ' autres regards et d ' autres capacités de transformation ainsi qu ' à d ' autres acteurs , y compris ceux que la société marginalise .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

